幾時有通知？

In完通常幾耐有通知？第二日了 是咪冇機了？

冇啦 要請嘅即時同你講
疊埋心水做廢青啦

[member] 絲打有冇興趣pm傾下？[\member]

份緊份狗工啦

有咩好傾

咁咪啱 馬會又咪係比狗做

想推你落火坑

[member]我琴日都係in HKJC[\member]

Fg?

正常見完三至七日日內有通知
冇嘅就祝絲打你好運

試過有份工 send cv後1個月先1st in
之後2個月先2nd in
再2個月先出 offer
由apply到入職足足半年